隻貓嬲咗我點算好

是咁的 我朋友養咗隻布偶貓
但呢幾日有事 比咗我照顧
由上星期開始住喺我屋企 一直都好黐人好嗲
成日都跟住我行 好鍾意我摸佢下巴

咁聽日(星期日)就要還翻隻貓比人啦
唔知點解佢今日全日心情都唔太好咁
竟然唔比人摸 幫佢抹眼屎又咬人
佢真係好嬲咁啤住我
有無Ching知點解佢會無啦啦發脾氣嬲豬？
佢係咪知道要走唔開心

佢睇到你個名

我都唔想㗎但我真係敏感
因為要照顧佢所以日日食敏感藥同喺屋企都戴口罩

唯有繼續摸摸佢

我聽日都要還隻貓俾人

被選定的貓奴

好似嬲完

定因為佢眼瞓先由得我摸？

好正

邊會咁易嬲

放心，布偶無脾氣的
我踩親我仔條尾，佢都完全無反應

呀小姐 貓黎架 唔係狗 唔洗你跪咪算係咁

食撚左佢

你摸佢緊係嬲

名種貓